其實香港失業率高只得一個原因

業主唔減租

我想講，
中小企最大既負擔根本唔係人工/水電，
而係租金。
你地班pk業主一日唔肯減租，
香港d中小企一定收梗皮。
政府boom幾多錢救市都冇用。
或者陰謀論咁講，
大集團捱得過武肺，
以後可以食水更深。

6.3都叫高？

SARS個時去到8都試過

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?